演唱會製作

有冇人對演唱會製作哩行有多d認識？我好想入行，但唔知有咩方法。。。同埋其實每個演唱會都有咁多娛樂公司一齊搞，我分唔到邊間先係製作公司。。。
求指教

香港呢行唔太熟
日本我大概知
利申讀緊

喺邊度讀？

日本
有fd香港做呢行 但details唔太清楚

有冇得r入行 或者介紹識下都好
真心想入行 可以話係夢想黎

推呀

做緊音響

做撚死你呀
之前做過AUDIO

諗下好喇樓主唔撚係人做架

讀大學時做過燈光part time

我以前都有玩stage production，而家做緊event，我諗辛苦唔係一個大問題
真係好想入行

想做 有無介紹？

做左兩年既audio死散工

你讀緊書定做緊野？
同埋想做邊個位 ?Crew (cam lightning audio)? Production (導演組,製片組)? Creative (research writer)? Event planning? 其他?
通常都係請Freelance多，好少請長工 加上呢行要識人先做到 初入行低人工仲要做到隻狗咁

人工底, 仲要入到大公司, 做返10年8年先有機會上位...一入行做細公司就永遠入唔到做演唱會嗰班人

event都入唔到
event專請靚仔靚女

做緊event，都係初入行
想做production
但係想問你指嘅event planning 係。。？請指教

人生滿希望，我絕對唔係靚仔靚女

其實讀演藝有冇用？關唔關搞演唱會事

慘過做狗

做緊演唱會導演

可唔可以帶我入行

唔好講做狗個d野先

你自己對上一個科水睇既演唱會係咩show

最近嗰個係3月魏如萱

台仔 韓仔 外國個d 全部有晒自己production team 過黎香港
香港crew最多都係做工程

做製作個本地市場愈黎愈細
新個咋開紅館都冇人睇

好難做

做過 好想繼續做落去
係咪有巴打做緊導演 我都想入行

其實我都知個market細，只不過係自己真心有興趣，做唔到唔死心

event已經係識人好過識字
d人翻工跟好super好過讀event出黎揾

而家幾多歲？
其實都keep住請緊人
因為好多人都做一陣就唔做

不過我都就唔做

今年23呀
點解你唔繼續做

其實係咪去台灣入佢地啲team仲易做到

你講左我好想做嘅事。。。但談何容易，憑咩要人地收你一個外地黎嘅人

無架 都係我個人諗法嚟
始終好似上面咁講 香港呢行真係好窄 同埋長遠都做唔到落去
或者做多幾年唔同嘅event 經驗搭夠 再飛過台灣又好 識日文嘅日本都好 去試下囉
分享少少
我有個miss讀演藝master 機緣巧合下有job
幫間日資公司做咗幾年野 event個類 係香港日本新加坡周圍走
之後依家過咗澳門做金光威尼斯（好似個名係咁）
會幫人地搞下活動 間唔中會做下演唱會 勁free
我好羨慕佢

我都好想入行
宜家讀緊既野都有啲關係 雖然唔係直接讀event既野
利申唔想再讀直接入行
感覺學到多啲野同快啲

咁一定架
起馬人地SHOW又多D
資源又多D
其實香港都有唔小人做台仔D SHOW
不過係喺香港做到好出名
人地搵佢過去個隻

我都好想做到哩d人 點先入到行

我都好想入行 特別係音響
自己喺學校有幫開手
但身邊無人做呢行 資料又唔多
巴打們可唔可以講多啲
有咩途徑入到行 係唔係要讀演藝

音響散工好辛苦

巴打可唔可以留低email傾
仲有好多嘢想知

好幸苦 唔係人做 表面好似好專業 但你諗既野同想理差好遠 實際全部做擔擔抬抬 分分鐘辛苦過地盤

你留tg啦一係

除左擔擔抬抬 仲有捱夜
10幾個鐘係閒事 踩幾日

我都好有興趣 好想香港啲演唱會可以好似台灣日本果啲咁

我都係 我tg係Ngg10

不如開個tg grp

政府邊肯比你搞

有得諗

tg: nyt753

巴打你喺邊呀
好多嘢想問你